{
    "question": "Sifat bahan tekstil yang terbuat dari serat wol adalah    a. panas\r\nb. nyaman\r\nc. dingin\r\nd. menyerap keringat\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.nyaman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.panas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bahannya panas makanya serat wol sering dijadikan jaket dan biasanya jaketnya dipake pada musim salju diluar negri</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "untuk-membersihkan-cangkang-kerang-menggunakan-asodium-fosfat-235",
            "question": "Untuk membersihkan cangkang kerang menggunakan..    A.sodium fosfat\r\n B.air yang mengalir\r\n C.sapu ijuk\r\n D.kain lap",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. air yang mengalir</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. sodium fosfat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-pada-poster-sebaiknya-171",
            "question": "Kalimat pada poster sebaiknya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Di kombinasikan dengan bentuk </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalimat pada poster sebaiknya di kombinasikan dengan bentuk gambar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "disebut-apakah-orang-yang-suka-memberi-uanghadiah-dalam-bhs-in-668",
            "question": "Disebut apakah orang yang suka memberi uang/hadiah? (dalam bhs inggris)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gift</p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "33-wati-membuat-sebuah-tari-yang-berjudul-wabah-pada-penampila-314",
            "question": "33. Wat\u0131 membuat sebuah tari yang berjudul wabah, pada penampilan tari ini wati    menceritakan bagaimana penderitaan rakyat Indonesia dalam melawan wabah corona\r\nyang semakin lama semakin meraja lela. Pada akhir cerita rakyat Indonesia memenangi\r\nperlawanannya mereka dengan wabah corona dikarenakan kedisiplinan, ketaqwaan\r\nrakyat Indonesia pada ajaran agama dan menjaga kebersihan.\r\nTari yang dibuat Wati adalah tari :\r\na. Hiburan\r\nc. Kontemporer\r\nb. Rakyat\r\nd. Klasik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat dan bisa membantu.....</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pembuatan-relief-dilakukan-teknik-memijit-teknik-memijit-digunak-624",
            "question": "Pembuatan relief dilakukan teknik memijit, teknik memijit digunakan untuk media\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Teknik.tersebut antara lain memahat membentuk dan memijit teknik memahat digunakan untuk media keras.teknik memijit digunakan untuk media lunak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salag <strong><u>S</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>M</u></strong><strong><u>O</u></strong><strong><u>G</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>B</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>M</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>N</u></strong><strong><u>F</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>T</u></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-dimaksud-dengan-karya-seni-tempel-aplikasi-adalah-342",
            "question": "Yang dimaksud dengan karya seni tempel aplikasi adalah.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengan cara menempel gambar yang sudah ada</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-alat-alat-yang-digunakan-dalam-pembuatan-gantungan-kunci-782",
            "question": "Jelaskan alat-alat yang digunakan dalam pembuatan gantungan kunci dari limbah cangkang kerang!    bantu jawab sesuai soal,kalo g tau g usah dijawab.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kikir, amplas, bor .............</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alat yang digunakan:</p><p>1. Lem Tembak</p><p></p><p>2. Amplas</p><p></p><p>3. Kikir</p><p></p><p>4. Pisau / Cutter</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "notasi-angka-3-dalam-tangga-nada-memiliki-arti-yang-sama-dengan-n-617",
            "question": "Notasi angka 3 dalam tangga nada memiliki arti yang sama dengan notasi huruf, yaitu ... *    a. C\r\nb. D\r\nc. E\r\nd. F\r\n\r\n2. Unsur pada sampul buku yang ditulis dengan ukuran huruf lebih besar daripada unsur lainnya adalah ... *\r\na. harga buku\r\nb. judul buku\r\nc. nama penerbit\r\nd. nama penulis\r\n\r\n3. Nada-nada yang disusun secara berurutan dari nada paling rendah ke nada paling tinggi dinamakan ... *\r\na. birama\r\nb. ketukan\r\nc. notasi\r\nd. tangga nada\r\n\r\n4. Lagu Gambang Suling berasal dari daerah ... *\r\na. Jawa Barat\r\nb. Jawa Tengah\r\nc. Jakarta\r\nd. Jawa Timur\r\n\r\n5. Tangga nada pentatonis hanya terdiri dari ... nada pokok. *\r\na. tiga\r\nb. empat\r\nc. lima\r\nd. enam\r\n\r\nMohon Di Bantu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>1.c</p><p>2.b</p><p>3.a</p><p>4.a</p><p>5.a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semuga membantu ya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-kindi-39-ciri-ciri-karakter-seorang-pemimpin-atau-seorang-tok-875",
            "question": "Al-Kindi    39. Ciri-ciri karakter seorang pemimpin atau seorang tokoh, hidupnya menyukai\r\na. Ilmu\r\nb. Wanita\r\nc. Harta\r\nd. Kekuasaan\r\n40. Dibawah ini merupakan sikap-sikap seorang pemimpin, kecuali...\r\na. Rendah hati\r\nb. Tegas\r\nC.\r\nRamah Tamah\r\nd. Egois\r\n- Selamat Bekerja --\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>3</strong><strong>9</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>A.</strong><strong> </strong>Ilmu</p><p><strong>4</strong><strong>0</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>D.</strong><strong> </strong>Egois</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga</em><em> membantu</em><em> </em><em>^</em><em>^</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "15-masa-inkubasi-penyakit-sifilis-adalah-o-a-1-3-minggu-b-2-528",
            "question": "15. Masa inkubasi penyakit sifilis    adalah...\r\nO A. 1-3 minggu\r\nB. 2-4 minggu\r\nO C. 3-5 minggu\r\nO D. 4-6 minggu\r\nO E.5-7 minggu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2-4 Minggu masa inkubasi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}